今年正式加入魔法師行例

白活了

臭雞

樓豬生日快樂

HB

恭喜囇

兔唇仔

生無可戀

生日快樂！！！